［突發］日本租車開唔到車

有冇清知咩情況
琴晚泊完今朝就咁

入返p先

推

engine著到？

入咗

好似着唔到

有沒踏break先著

一係得 一係唔得
咩叫好似

然後⋯都唔得就等高手出現

有

mun匙試多幾次。。。
定係keyless車

着唔到

Keyless Honda Fit

有機會係唔夠電推起部車

條匙拍埋去個push制度試下

車冇電？

無電？
你琴日熄車有無熄燈

試下鎖防盜再解番，踩brake再著車

車禁兩下？

雖然我覺得係冇電
但宜家keyless唔係全站自動熄燈？

有，仲開到燈

chur電勁又差唔夠有機會會咁

咁點算

Chok下呔盤

撳一下start制先
之後再踩break撳多次start

呔鎖？

旭唔到

係

咁可能呢個係答案

你左右擰返解鎖條呔，就會著到車

我試過日本壞車 打比租車公司我係好偏地方都一個鐘左右到

開車掣要㩒實幾秒，brake要踩到底
太多人用㗎車啲掣鬆

好實堂軚

一陣試下，而家屌住個早餐先

油車

9成鎖左呔
好易搞掂

點鎖

試下Brake 踩到最撻匙先再入波就應該ok
利申:都係日本 同埋尋日都試過 柒到係咁搵D當地人幫手

擋呔好實，要點搞

同平時揸車咁

郁住呔 撻車試下

同埋鎖咗呔緊係實

扭呔同步撻車

著咗電燈係咪琴晚無熄燈?

似冇電喎。電池燈着咗

假膠都咁多人認真

假你老味

要拖？

搵架的士幫手過江龍？

樓主叫酒店職員幫手？ 或者叫佢地幫手打比車房得唔得？

左右擰個呔解鎖 再撻車

未撻著架車 電池燈係會著

搞掂，腳底brake實start到 [img]

連登有愛

偈油燈同電池燈都著左
巴打邊度租咁黑仔？

另外係日本租車遇到故障一般係call 返間租車公司or JAF

你渣得少車?
日本車係咁START

巴打個部係咪toyota city ?

好多人第一次喺日本揸keyless都衰呢樣

雪藏牌就咪撚學人自駕遊, 影衰哂
一間人地唔再租俾香港人, 就of因為你呢d仆街攬炒

做咩撚野
唔同牌子/類型車開車setting唔同唔識好正常
同係咪雪櫃牌或者技術無關係

即係踩盡brake就得？

P波、踩迫力、禁士撻咪著到車囉
唔踩迫力禁士撻只會著電

D波著車仲有說話需要講嗎?

正常ga bor, 撻著就唔會再有

一個post成堆on9仔現形

試下熄車轉返P波 再踩實個brake按start engine制
正常應該聽到engine聲

撻車前個下係會著燈的

你又啱wo

連係咪鎖左呔都唔知, 淨係識答好實

唔知又關邊間車廠setting事呢😞

Sor 自膠

揸得唔夠多車，自己果架真係唔會咁

駕駛學院堆Prius C係Keyless。街外學就真係唔知，可能款車仲係要插匙。
仲記得考完棍van牌之後第一次渣自動波私家車，個呀sir教P波+踩實迫力+禁Start 就著到車，D波禁Start部車係會提你入返P波先。

btw 我上個月都第一次去左四國自駕，樓豬玩得開心啲。
去油站入油之前記得搵油箱蓋制係邊
上次第一次去搵極都搵唔到，好在係自助式加油站，後面又無人排。最尾柒到用日文問位油站哥仔。原來放係Seat位右下方。

會唔會係泊車都無轉P

Btw 揸開錢七想轉keyless
想問下 家下keyless 車又無自動handbrake 個隻。停左車熄左engine 無拍P波既會唔會自動lock返波箱防 溜前溜後？

定係唔P波熄唔到engine ? （錢七要拔匙一定要p波 好似會鎖波箱防止溜前溜後）

以我所知 keyless一樣要 p左先 stop到 engine

咁即係無防傻機制

新果啲熄匙會自動入P波

少揸車就唔好學人自駕遊
架車根本就未著就梗係有重呔啦

1.落hand break(腳制）
2.禁番實個engine start制熄晒架車先(中間副control panel 熄晒就ok)
3.入番落P波
4.踩break
5.禁實個engine start
6.部車著番正常揸車

教訓係停車熄匙前要落P波

唔好害人喇

樓豬真係好on9

樓主快d返香港唔好害人

見到樓豬第一張相真係嚇咗一跳
N波著車都唔怪你
屌你D波

好快新聞又有香港人係日本炒車

咪推. 好柒

N波開真心柒到核爆

樓主唔好笑 最好笑係教佢個班人
又話咩電池燈著 偈油燈著

D波著車
你確定你係識揸車？

原來係車都唔識start

有 D 車如果 D 波熄鎖會鎖呔，有小小常識既會推返 P 再來，識既就知要 Chock 呔。
樓主係連小小常識都無，個牌似係考來 For 自駕遊 。

正常應該租車時搵/問，有部份車係鎖門制連油蓋制。

下次唔記得識大燈，第二朝 GG 。

依家9成新車都係要踩實個brake 按start engine先著engine

係 唔踩brake按只會著電子野 而引擎燈果d都會著晒

租車著唔到車，都要上連登問

你咁既智商唔應該租車，盞害人

就得下次泊車入p波

係香港揸開錢七（廿年車）

第一次租車自駕遊

唔知車頭燈係會自動熜 明明熜匙果陣已經熜晒d 燈制但都著住燈

結果望住架車好耐，見到熜左燈先敢走

可能無諗過柒喺著車嗰下呢

對 我估好多人第一次揸都唔識 所以唔好怪樓主 好多人未玩過新車

Same
第一次揸咁先進嘅車
鎖匙留低左又會自動提醒你
明明落車前熄哂所有燈
一開司機位門又著番
鎖車行開 望住佢兩分鐘燈熄番先放心走

新車舊車都唔會D波start la

宜家D自動波車根本比廢人渣
搞好多野方便班廢人